有無巴絲打玩街頭籃球

想搵人一齊打下天梯
有意留名一齊玩
Server:上帝之手
本人玩SF